施迪安：我沒看出美斯有甚麼不開心

巴塞隆拿主教練施迪安（Quique Setien）稱，他沒覺得美斯（Lionel Messi）有甚麼不開心，訓練中的一切都很正常。

有報導稱美斯不想和巴塞續約，打算在2021年夏天離開球隊。對此，施迪安說：「關於這件事，我沒有從美斯那裡聽到甚麼，沒有甚麼變化，我的工作不是去猜測。」

「我看到他在球會和訓練中很開心，我看到他和以往完全一樣。在必須的時候，我們會坐下來談。」

其實美斯係咪俾人關愛慣左，咁受保護有咩唔開心，佢見識過乜野係難受未

呢幾場睇直播都見到佢灰啦，已經回緊塘身邊仲要冇人幫